有冇人係原諒到出軌的另一半？

最近另一半出軌 拍左兩年平時紀錄都好好 最近話無feel 被人話比我知佢出軌 真係好傷心 有冇人真係原諒到曾經出軌既另一半
一次不忠 百次不用
錯一次先識珍惜先識諗 浪子回頭金不換

無可能 一次不忠實有下次
搵過個啦

你唔會原諒到
心入面永遠有條刺
你會好辛苦

原諒好容易 再次相信好難

冇可能

就算原諒左都唔會再拍得耐 好快就會再一次分手

忍痛立即分手對你黎講係最好

利申：過來人

研究話出過一次軌，之後會再出多3次
所以我最多只能原諒5次

你原諒咗又點？ 佢個心都已經唔係你身上

始終會有條刺